# Second Lab #

### Tasks ###


- [x] Реализовать объект «Перевод» с полями: номер перевода, сумма, валюта, получатель, отправитель, дата перевода 
- [x] Реализовать объект «Перевод со счета на счет»
- [x] Реализовать объект «Перевод с карты на карту»
- [x] Реализовать объекты Получатель Отправитель с полями: фамилия, имя, отчество, номер карты, номер счета, количество средств (считаем, что они общие для счетовых и карточных переводов)

- [x] Должна быть возможность получения ФИО отправителя и получателя в верхнем и нижнем регистрах через пробел

- [x] Если перевод со счета на счет, распечатать в консоль: номер перевода, дата перевода, номера счетов, валюта, сумма, ФИО получателя и отправителя
- [x] Если перевод с карты на карту, распечатать в консоль: номер перевода, дата перевода, номера карт, валюта, сумма, ФИО получателя и отправителя
- [ ] *(в формате JSON)

- [x] Если у отправителя не хватает средств на счёте/карты, вывести в консоль – перевод совершить нельзя, недостаточно средств 

- [x] Переопределить методы equals() and hashcode()

----------
#### Формат вывода счет-счет: ####
ПЕРЕВОД СО СЧЕТА НА СЧЕТ: Номер перевода: 123, Дата: 01-01-2020 15:20:22, Номер счета получателя: 1234, Номер счета отправителя: 4231, Валюта: ДОЛЛАР, Сумма: 100, ФИО: Переводов Перевод Переводович, ФИО: Переводов Перевод Переводович.
#### Формат вывода карта-карта: ####
ПЕРЕВОД С КАРТЫ НА КАРТУ: Номер перевода: 123, Дата: 01-01-2020 15:20:22, Номер карты получателя: 1234, Номер карты отправителя: 4231, Валюта: ДОЛЛАР, Сумма: 100, ФИО: Переводов Перевод Переводович, ФИО: Переводов Перевод Переводович.

- ФИО в верхнем регистре ПЕРЕВОДОВ ПЕРЕВОД ПЕРЕВОДОВИЧ
- ФИО в нижнем регистре переводов перевод переводович
